［再集之晶]w14公會收人

頭十名公會名就廢事公開
係w14
只要你戰力高過100m就可以加入
唔夠既唔洗怕我地設有小盟當你升到高過100m戰力既時候再搵我入主盟
係分盟比人打都唔驚我地一定會幫你報仇
有意加入既就留低你既座標等我黎搵你啦
我地盟仲設有line群
希望可以同眾巴絲一齊攻陷韓盟

HKC?

日日搬點比座標你

洗唔洗玩到咁盡呀巴打

唔知呢

你而家係邊我即過黎搵你

話比我知係邊個盟先

有座標咪知

你比我

巴打搞事呀 一係你比名

快啲飛黎 94 757 唔好打我

Pm左喇巴打

Push push

批人啊巴打

新加入 分盟叫咩名呀

估唔到有咁多人玩
利申：w12巴打